d臭閪成日同人講去五星級酒店過夜係咩玩法？

我聽晚同fd去五星級酒店過夜啊🙄
除咗做雞，仲有咩可能？

去數手指

G